搵我又藍剔我

不停過幾日whatsapp我 之後傾左幾句佢又藍剔鳩我

屌 我下次一定要藍剔你

Block 9佢算啦

諗唔到同你講咩嘛

d女當你朋友你就當佢女神咁

由得佢算

如果有一天世界上取消左「已讀」的任何標誌咪更加好

臭雞

男人都係咁啦 reply完story然後又無下文
我覆完又藍剔返我 屌

Dklm

屌晒全部男人lm